如果，真係如果，過唔到咁點

唔係想潑冷水，只係見大家都咁樂觀，如果條《香港人權與民主法案》最後過唔到，希望大家唔會受唔住

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

到時咪靠自己囉，包生仔架咩，
贈你一句過時口號
自己香港自己救

終極反送中英文年鑑上線了(整合9/6-4/9所有事件)

聽日唔玩激光唔玩火，一齊唱美國國歌感動美國國民！

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.
And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.
Oh say does that star spangled banner yet wave,
For the land of the free, and the home of the brave.

呢條只係支線，仲要係optional嘅，主線都係靠自己啦，咁諗會好d，抗爭仲好漫長

到時再算啦